[卡雲尼跪拜區] 曼聯終極FF轉會窗暨黑警死全家吹水區[1096]

留名

翼蛇 我屌你老母

又落埋啲一定走數單

玩膠咋

我立即屌你老母

你收皮啦

反彈

小學雞

找數狗點球佬

糖兄你篤精呢

係喎 屌佢老母

[/quote]from transfermarkt :
1 Harry Kane (27) £108.00m
2 Erling Haaland (20) £90.00m
3 Romelu Lukaku (27) £76.50m
4 Antoine Griezmann (29) £72.00m
5 Roberto Firmino (29) £64.80m
6 Lautaro Martínez (23) £63.00m
7 Timo Werner (24) £63.00m
8 Richarlison (23) £54.00m
9 Gabriel Jesus (23) £54.00m
10 Anthony Martial (24) £54.00m

正前鋒計lkk身價原來排緊頭3

btw, 馬仔咁都仲有第10[/quote]

冇利雲但有 richarlison 同m9乜撚野

你老母做雞

你認錯人
我走數狗嚟

11 Robert Lewandowski (32) £54.00m

利雲同馬仔同價, 頭先無留意到

呢啲價值計埋年紀潛力掛, 睇能力點可能同價

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞

一人球隊

究竟買同場場出Bruno 算唔算so9既功勞

國米又要我曼carry

福竟然4assist

紐卡素果場

咁同拜狗一對一交換有冇得諗?

真係比佢執到啦屌
btw 60m打出黎仲好過隻100m黑鳩
有時真係未必貴就有好野

陣間又狗咬狗，迷福反福

其實要考慮佢同普巴走啦....賣又好交換又好，趁佢兩個仲算值錢，賣晒都至少收返一億，用嚟買辛祖/下欄/中堅唔好

Tuchel on Rashford: “He's very precise, taking shots inside and outside of the box. He is super rapid on counter-attacks and strong in the air with headers.” #muzone [sky]

Tuchel on Rashford: “For me personally, the sporting side is clear - he's a big threat with his speed, with his ability to score, with his determination and his finishing.” #muzone [Sky]

杜曹真識波

2 億 OK?

福起碼3億
馬仔蝕讓價1.5億

我唔介意馬換麥包比

有冇手足搵到當日卡叔加盟既曼區反應

[卡雲尼企開d啦屌你老母]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1032]

[未來曼]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1031]

呢季表現第一係Bruno第二就是福

BINC?

過幾場失幾次必入球就會有人叫廢老躝

馬搵包皮OK

一換一包皮ok?

我覺得Martial條友仔同Depay
一樣返法甲會踢到識飛

岩啦,包皮好似下年就完約?

包皮應該去真馬加啦
我曼從來都唔夠真馬搶人

VDB

唔算
蝗窮撚到冇錢買咋

老老77都幾睇唔慣而家皇馬咁多力架

遲啲多隻妹

換個挪威仔過黎,me ok

唔識用就放走啦, 咁對大家都好

買完般奴之後, 普巴變得好雞肋, 佢係有能力但又好似夾唔到雙核, 拎嚟輪換又浪費

未落場就屌定先, 奶完馬迪一鑊都未學到嘢

我覺得拎黎輪換下bruno 幾好丫，推佢上前d 就冇咩問題
賣又賣唔得幾多錢，賣到d錢又係落格狗袋，我寧願留佢做後備算

Jonny Evans is close to returning to Manchester United in January. United would pay between €5-8 Million and negotiations have started

[@TDfichajes]

拎黎殺人

留係李城報恩算啦, 就算中堅都唔係買佢啦

俾機會DDG屌返佢轉頭?

買人真係唔好再起英超買 又貴又唔實用

今季睇咗幾場國米同比利時
lkk勁撚到傻 做支點進步咗好多
佢踢雙前鋒先勁
同埋減完磅啲動作靈活咗好多

留個得閒就會話唔開心，要新挑戰嘅天價後備對隊波真係唔太健康

咁嘅人工打後備好蹝 同埋佢都唔會肯長打後備啦

同你諗既一樣

同埋佢晒撚煩係 郁啲又話想新挑戰
好影響軍心 好撚戇鳩

佢想過鍠都係想跟拖舟
拖舟都就比人炒
仲有邊隊想買佢

兩年前李城中堅組合

佢可能最尾會同艾歷臣一樣，跌哂watt 冇人要
完約前賤賣去意甲

Welcome 9A

返黎屌 ddg?
屌你老母啦

咁撚雞肋放走就算啦
做核又唔夠Bruno嚟
自己又放唔得低去做dirty work

JM9唔係要年輕化？

激活普巴後又一力作
解放麥龜

穿心腿返黎做乜9?

做左啦 對阿狗個場

上個post我讚完渣古就收到好多負皮

有無鞭C link

大家都係用開一字長蛇陣

你幾時出現返架手足
好耐冇見

夠晒dirty

笑撚左，法卡奧 2.0

做乜撚野賣走細緊又買翻9A
又係想比壓力ddg？

其實一直mon住曼區

然後jones 仲係到

我有講點都好過馬狗

薪水小偷

咁樣binc都好, 起碼叫有表現先

幾時回購黑碧聰明仔

點都唔明當年續佢, 仲要續咁撚多年

木狗收撚咗回佣

返黎屌閪龍

擺番麥龜落後備

過兩年回購埋細緊

黎緊夏窗唔續又可以free走

賣拜利啦

白lin 80m 9A Menji T 夠做

賣走佢啦，成日係更衣室搞事

拜利、宗師、連美斯、普巴

5-8m歐，返嚟打後備幾好吖，t仔 jones rojo都唔知出到幾多場

仲有b

jones 真係絕世荀工....

木狗唔該清曬佢地啦
放埋Rojo 清新 grant

你係曼聯職員?
咁清楚

仲有文西
全部應該有100-150M掛

佢係更衣室支地拖

似係更衣室個光管

唔早d 放就幾千萬都無埋
放後備, 佢係咪想打後備先 曼聯已經二線仲要打後備
一陣又感冒童上身, 傳媒又寫, 又唔開心, 又同迪甘斯訴苦

諗多咗, 除左普巴仲賣到錢之外, 其他邊值錢

講賣就賣到咩
狙話買都係等佢free

文西留啦

佢唔似有球會bid, 平時呢啲時間肥佬已經放哂風, 而家乜聲氣都無

我9A強勢回歸

賣唔到局住打後備
VS
不如用佢打後備唔好賣住

係好唔同

肥佬年頭同曼嘈完之後都收咗皮冇出聲講過曼
之後普巴講會續
係木狗未開始同佢傾

今年好似有2單小新聞

普巴再講夢想去皇
明明+1 續埋下年, 但放風話今年想(FREE)走, 隨時唔續個+1

Grant好似係嚟養老既

仲有馬達，應該都賣到40m

渣都唔想益曼聯

雪廢佢算啦 好似當年軒斯咁

佢個+1曼聯唔係已經續咗咩

唔係一直都係講想跟施丹咩
最有機簽佢果年比佩雷斯ban咗啦

個+1好似係球會方面Active喎
同卡叔個+1一樣

買佢返黎 own goal?

今年係講皇

唔要+1都係新聞講, 早多一個月左右

其實係
應該去到2022

都唔知有乜球會可以簽佢
又大蝕賣？

返嚟負責打交

訓練 dean 軒

唔見有講喎
dailymail講?

我都係曼區見到, 有心可以搵下
我都問過+1個問題但無人答我

唔係十月球會activate咗咩
可以拒絕？

講皇岩岩睇有
但個+1想取消邊到講?

應該係話佢想FREE 走
但曼聯+1 左佢

打paul pogba free leave man united 有類似報導

復賽後38場
25W 7D 6L
入85球
失35球 (18場 clean sheet)

收唔收貨？

一樣啦 一年都有一半時間做文員

睇錯，唔係復賽，係bruno 加盟後

最弊輸親都輸得好撚柒呢

冇form

有啲比賽輸得莫名其妙

足總4強對軌
歐霸4強對西維爾
聯賽對水晶宮
聯賽對熱
聯賽對妓
歐聯對土耳其google 隊

真心場場都好撚柒
搵唔到邊場係冇咁柒

如果熱狗果場唔係輸到禁柒
隊波都唔識醒

呢啲力架真係養唔熟

M子最sick ball

咩事, 邊個係sam?

啫係斷咗不敗之後勝率唔過半
睇你點睇

sam 係乜水
kol?

今朝跳樓死嗰個

我見到, 但佢未死前好出名?

如果買到勁防中可以一個掃晒波
例如Zakaria
P6可以留低
要主攻嗰陣時出佢

但如果買唔到，防中組合都應該係Fred + m39
出埋佢同bruno 有4件中中太多人
邊相其他位進攻點有限
雖然我曼左右兩邊都係垃圾

俾poly 厹Danny hung 帽咗但仲放唔低ex

咪港姐前男友

變相

為隻臭雞死

我都係睇佢條女花邊新聞先識佢

比負評個啲係咪驚阻住馬仔成長

其實如果補賽贏到拎到3分 已經排第4 先落後榜首兩分

而家驚馬撚霸住個正選阻住卡叔幫曼聯入波

左腳中堅

男神砌左gay未

走啦閪巴

花膠 2.0

講事實牙

如果贏補賽 果時贏熱 我地榜首啦

如果之後29場全勝我哋一定拎英超

回塘廢老

咸濕夜神 最緊有咩J片

果陣即討有幾個手足同我一樣睇好卡叔換木可以反cup
果陣都一堆人話過氣老坑

我J主題

Welcome Jonny Evans

thank you and goodbye Paul 👋🏿

Goodbye and fuck you Glazers

今期J卡叔？

河合明日菜
七沢美亜

其實vdb 係咪代替到麥湯

我覺得接近既
不過VDB偏向攻 中短距離同走位帶波都勁
Mctom 偏向守 頭唔錯 開始有長傳 但有時走位控波短傳爭啲

仲要前面馬福都係係中間多
其實兩邊翼唔多啲走位 pogba放唔到長波=廢咗佢半成威力

如果
拎到果啲先叫分
對修頓上半場大家都唔會預計到曼會反cup啦

普巴邊隊會肯接貨

狙
但好似講明free先要

佢老母就free

大波星人

可以同馬skype鬥西面

我都無

bruno potm 竟然無人講？？？

牙fred

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

同埋都預咗

先生，豪仔講緊係得啦，豪仔緊係唔委屈啦
但係豪仔又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇**do**你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭 **do**喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

進攻球員不嬲易攞過防守球員
仲要bruno係曼做錯咩都有球迷原諒

仲好過原諒福馬
佢挺身而出左咁多下 值架喎
雖然白禮頓 唔守尾柱 輸十二碼果啲戇鳩

你個名

Despite Jack Grealish's new contract at Aston Villa, if the right money and offer come for Grealish from a Champions League club, there could possibly be a deal done. [David_Ornstein] #mufc

上季Carry入歐聯 今季幾場救世主

買埋就英撚圍威喂

Same
無謂為咗一棵樹放棄整片森林

已經放棄咗個森林

至少呢兩年都唔會比人屌先
真係救世主咁出現有哂光環

卡叔洗唔洗停賽？

真係唔係

想像唔到佢唔尼上季同今季會點

蘇蛇比人炒左
你會見到肥普用連加特打攻中

未同阿記護級

出lingard

今季條友連後備都無

you are fucking off

Lin 今季第一場

冇ig佬

卡叔好型

都幾齊人拜普馬湯連都係到

1月再見

2018年至今曼聯聯賽頭鎚入球榜
2 - 卡雲尼，馬屎眼，麥龜

想睇下依家既fred搭pogba
睇下做唔做到係法國隊kante既角色

續唔到約的話會唔會黎曼？

中第仲唔夠人多?

靠隻廢特 慢迪 同Mctom 定妹波哥

t仔又傷？

今晚PSG 贏唔到曼而萊比錫贏波既話， PSG 九成出局， 曼應該凶多吉少

火雞今日加油
火雞贏波 獌就出線

應該冇
唔見佢隨隊係因為歐聯停賽
3張黃牌要罰

佢都攞得幾多牌

鈀輸波點解曼會凶多吉少

法國我曼其實中場中換得既人真係唔多

用普巴，佢又間唔時發下你波瘟
用馬廸，慢
用文西，玻璃

條友打攻中位
已經mata vbd Bruno
買黎擺後備啊?

笑撚死

有陣容未？

都係借曼聯抬價續約架啦

佢話我哋爭一分出線
所以肯定會柒住輸

隊長又贏

第一日睇波？
不嬲開波前一個鐘先有陣容

7.13

Ching係咪睇錯鐘
凌晨四點先開波喎

有預計正選加嘛，啲大報幾準

真木馬加埋咁多時間
卡叔已經三球

4點開波
3點再上黎問啦

係咪計埋馬仔own goal

大報準咪即係so9用黎用去都果班易捉路囉

Telegraph搵到，唔該咁多位巴打

David De Gea went off injured against Southampton so Dean Henderson is likely to get another chance in goal. Manchester United predicted line-up (4-3-1-2):

Henderson; Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire, Telles; Fred, Matic, Van de Beek; Fernandes; Rashford, Cavani

擺明
唔覺有咩好j

咪累鳩Fred啦
寧願睇Fred搭麥湯

未訓

法國隊仲有Matuidi幫手搶
而家Rabiot

唔關搭邊個事 係普巴本身workrate太低 成日慢跑

贏都好柒
對白禮頓

4點見

冇睇開國際波
所以去到今日都係唔明普巴既勁係勁係邊

諗住睇精華咋

你咁mild既？係散步唔係慢跑

一直覺得國際賽玩天才波
根本唔夠時間去夾
容易靠個人能力屈人
一就好似德西咁搵國內豪門做骨幹嚟砌隊波
或者荷蘭搵洛賓單天保至尊
法國登頂都係打穩守突擊
仲有國家隊踢得幾多場啊
入到世界盃自然唔會留力

老實未同daddy反面之前好多波都係佢搶得好撚型再助攻 但係而家冇晒

伊斯坦堡BB臨時球迷區

FULL UNITED SQUAD

Goalkeepers:
David De Gea, Dean Henderson, Lee Grant.

Defenders:
Eric Bailly, Tim Fosu-Mensah, Victor Lindelof, Harry Maguire, Alex Telles, Aaron Wan-Bissaka, Brandon Williams.

Midfielders:
Bruno Fernandes, Fred, Daniel James, Jesse Lingard, Juan Mata, Nemanja Matic, Scott McTominay, Paul Pogba, Donny van de Beek.

Forwards:
Edinson Cavani, Mason Greenwood, Anthony Martial, Odion Ighalo, Marcus Rashford.

果時前面係伊巴
依家前面係馬福木

法國係屈中場，兩翼有馬、高文、包皮
中間有施素高、簡迪、馬杜廸之類不斷斷對方攻勢

普巴防守梗輕鬆啦，進攻三隻力架再加個世界前10既前鋒，普通對手點守

我份FYP仲有排揼
天氣咁凍郁都唔想郁

成日覺得買普巴個億係晒左咁
遠d好似vps ddg呢d買左真係睇到勁係邊
近既般奴 卡雲尼 都係會睇到同其他同隊同位既係有唔同
普巴就好似成億買隻工兵咁仲要成日妹波

普巴近期啲西波
出Garner都可能好過佢，山齊士個排感冒童咁
好似曼聯欠佢咁

加拿又誇張左d

比錢人做

佢唔似般奴VDB咁勤力氹到球迷, 一踢得唔好就俾人圍攻, 嗰年成季入波助攻最多都仲俾人屌

福仔派飯都唔夠仲要派埋鞋

咁買個時係諗住圍住佢來建立隊波
點知點搞都唔夾英超
其實佢走係件好事 佢係有人性就續張短約等曼收返筆錢

有冇人睇google 隊對rb
Google 隊贏有so

火雞贏 算可以提早出線

我覺得係d隊友唔服佢
本身佢身價又高人工又多
仲要個人又串
最記得佢用自己拎過世界杯黎串摩佬定唔知邊個同隊叫佢唔好教自己踢波

呢年踢得最好
其餘時間剪個頭又比人屌
ig po下搞笑野又比人屌

但佢呢份數據應該至少有一半係ole一來連勝嗰十幾場
頭半季摩三 最後10場咩係足球之後羸唔到

即係so9岩岩黎果陣用啱佢囉
連勝果10幾場打快波班人肯走先發揮到佢啲長傳

國家隊前面個幾個可以幫佢牽制對方防守球員，佢自然可以踢得輕鬆少壓力

不過最好j都係反cup鏝3-2嗰場 上晒身

燈

點解會輸俾呢隊火雞

0:2

應該真係得我哋會輸

反cup

E組淨返兩場
西維爾同車路士已經出硬線

如果今晚贏左
尾場就可以讓俾rb 贏送psg去打歐霸
個陣買靴里拉之後仲好似串柒柒話要買埋你普巴

福馬卡

So sir咁搏 三箭頭

4-2-3-1
唔出3中堅

個陣好攻下喎

比RB贏排第2？

反擊3 箭

卡叔

對賽1勝1負
得失球贏緊8球依家
除非你讓人10球

ig佬有後備

對賽psg贏紅牛

PSG XI: Keylor Navas; Florenzi, Marquinhos, Kimpembe, Diallo; Paredes, Danilo Pereira, Verratti; Mbappé, Kean, Neymar. #UCL

睇對賽
姐係唔輸返5球俾RB就夠做
當然今晚贏到先算

出閪木都唔出佢

我愛卡叔

已經預見到果兩件中堅食塵食到嘔

美麗咁快上得返

咪話今晚要贏左先可以咁
到時就尾場就算輸俾rb
曼同rb 2隊4勝2負 對賽1勝1負咪計得失球
依家贏緊8球

冇迪馬狗

竟然唔踢三中堅

唔夠穩陣嘅人

冇shaw，拜又啱啱傷完

upxxxxxxxx下場停賽

upamecano下場停賽

welcome herrera但係冇welcome迪馬狗

哭左

唔知對面邊個打右邊，係尼馬或者包皮就可以睇下telles防守如何

屌po錯圖sor

jm9

屌我心諗做乜9

條女

Vdb冇正選

一時手快㩒錯相

麻麻

Rb贏
今晚大吉利是輸左
對rb起碼要一分

仆街今晚輸硬

冇希望冇失望

有般同卡叔頂住

通常希一分就出線呀上前四呀啲波都係西

Lm PSG 8-0 曼

集氣google 隊

反cup反cup

永恆劇本

gogogo

3:3!!!!

hattrick

靚到

頂撚住呀

3:3

和波係咪我曼都和 psg就歐霸

唔係

有冇機贏埋

呢組亂到仆街
暫時隊隊都仲有機出線/局

鈀最後一場對google隊喎

亂得過蝗嗰組？

上上場衰on9 人地鏝一早出線

波係圓既

火雞隊個keeper唔識接高波

有d運 rb柱楣都中哂

cls 咁樣擋個罰球

屌你咩

3:4

屌

中間

個龍垃圾到

仆街

有冇人有link

點解我曼會輸畀呢啲垃圾

假波

睇嚟都係要踢到最後一輪先出線

咁都唔入

27號

剩間出唔到線

企到咁出做乜？

個龍同27號都慢半拍

陣間贏波咪出線

仲有歐霸

4:4球肥豬肉唔入

和都出添

今場psg full team 危危地
Btw 預左要搏埋下場

係喎 和波head to head都要贏鈀

行到咁撚出

係咪要作客rb先決定到踢歐聯定歐霸

出線❎
出局✅

今晚贏既話 最後輸俾rb 都首名出線

前堤今晚要輸
先有下一輪既第一二名爭

個場輸左真係好傷

最後2輪打落地獄

我曼真係犯賤 唔輸google隊已經坐定粒六了

卡叔又笑又wink

馬仔果個咩嘢表情

下4231 咁有自信

卡雲尼笑曬口

專心防反，讓控球權

好似無迪馬狗

今晚又要入頭槌了

嘩麥龜應該會俾人強姦

踢番場好波呀

卡叔復仇戰

迪狗同hehe 都無

閪手還擊

我要vdb呀

Bruno

有冇link?

屁馬咁快傷呀？

希望再贏迪馬狗

屁馬

迪馬狗無嚟

有冇巴打有LINK

完全無人理...

入邊邊先

Jm9

般

福

你唔好再慢d 腳又唔起

On9

福真係亂黎

又玩雙人圍屌尼馬

抵死啦 即輸

輸埋

福呢球做乜9

福哥又9推

福頭愛助功

窄到咁都入

咁快失

都話撚左架啦

福狗咁都唔射

Trashford

福仔愛助攻

笑死

呢頭唔起腳 一來一回尼馬就入波

dog

福狗向外推做乜

又係作客嗰邊贏

DDG去死啦

9分出局劇本

一開就輸

專注歐霸

軌仲要1分鐘入兩球

廢龍 真係唔識守近柱位

有無咁撚易

又可以專心踢英超

和都夠出唔好咁啦

呢球唔係佢責任啦on9

ddg

基佬真心勁

卡叔: 賊船

下場和到先算

包皮高福幾班波

歐霸王者

般狗

依球波telles失哂位

入波之前福自己帶得差到

今場完全零緊湊咁
唔講以為打富臨

求Link

想組織 愛助攻呀嘛

大炒了

屌 馬仔做乜鳩

你地覺得DDG有無責任

一樣既對面都係白衫

無

成班發夢咁

左右翼等於打小兩個

當年班迷福知唔知醜

無壓力傳失兩球

關佢撚事咩

人地射遠柱 你話佢唔識守近柱

禁住黎屌

咁樣讓個遠柱出嚟不過佢都救唔到幾多

馬災

依場又打返四後衛

遠柱喎 ching

任人魚肉

點解唔踢532

對面今場一定要贏 個決心好過我曼好多

又主場腳軟

心雄

fred啲用波真係

廢特on9

曼聯最唔會令人失望嘅位就係永遠喺最有希望嘅時候柒鑊甘嘅俾人睇

因為Shaw傷掛

又無失身位，窄位咁射係應該要救到

fred應該好快食牌

個勢似比人大炒

守近柱又話人守唔到遠柱 守遠柱又話人唔守近柱盲反cls 真係咁易守曬咩

廢就繼續做underdog啦

呢d一定守近柱喎

福狗鳩推完就失波 吔屎啦

對面第一次有齊尼馬包皮馬坤華拉提幾個前中後核心就咁

人地買左好多主隊啊，緊係肉緊d la

頭先人地後防跟得快所以福傳唔到又關事？

佢個遠柱空到fifa移錯龍咁喎

馬呢10分鐘失左幾多球

上季0:2果場

你幾時有希望過

咁佢都係推得差嘅

點解會比佢正選

卡叔對前東家留力？

仲要個波永遠唔去右路

以為自己贏過2次就當自己一線球隊

上2次贏都係3中堅
上次輸係2中堅

根據經驗
隊波去到最後一輪都未出到線既話
就出局9成

傳波幾求其

呢球係屁馬射得好靚

你講輸個球？佢係就爆落去啦，又唔係冇速度，根本冇信心

真心關 拎住個波咁多位 唔傳唔射就比人拎返反擊入波
點唔關

呢球人地射得靚

卡叔唔係同psg反咗面咩

禁區邊無人搶

蘇蛇當自己食硬巴黎好笑

所以我先話佢都救唔到幾多

我睇落佢爆盡咗囉 中間個個又有人跟住

so9見作客贏到
以為可以對攻所以diamond

屌你老母 福馬廢撚到咁都正選

福on9 咁快衝前

企返過啲球波輸近柱會俾你哋屌到體無原膚

又差啲

射得咁勁 佢手腳都已經嘗試封位
而家俾人射中隻腳入 都入佢數

今晚PSG打到上年決賽水準

30:70

睇馬災踢波真係好辛苦

熟悉既味道

上年決賽好廢喎

我知，你quote果個cm真係不撚知所謂

只係上場人腳唔齊先比你偷到姐

So9落黎了

閪波味

今日4231 全攻喎

下
停咗一停望bruno先加速
你講爆盡咗

最主要係馬太廢

曼起過腳未

條廢物廢都算
懶先攞命

呢球賴個龍個d，一定平時淨係打fifa ，移定個龍估人射邊個d

前面得卡叔係正常發揮

我曼法國人都係麻撚煩

打4231 兩翼廢到咁 點玩

今場係咪完全唔做逼搶

西面
求其帶求其傳

柒福腳軟？

福左腳呢個位

要屌係屌Telles睇波無跟人

我覺得其實最緊要係對RB點
今晚輸都無計

馬仔有出？

反果班想dean上位想到乜都關ddg事

食塵

上場又唔見佢左腳喎

咪即係萬能key屌佢囉 失親波就話佢都救唔到幾多

人地反擊快到

今日比返巴黎打反擊

好彩包皮交得差

明明對面焗攻
打352守住等反擊係咪應該好過出呢個陣同人對攻

尼馬痴撚線

咁叫爆盡睇佢都未起動，未決定想點

今晚如果唔預贏就352 泊大巴啦
有咩可能出齊4個進攻呀

trashford係咪派晒飯俾人自己冇飯食

今場出4後衛真係太進取，比人打反擊打死都似

同fifa一樣咁快

睇住食

頭先中間邊個咁傳亂法

佢要推中間先會起左腳
贏rb嗰場咪推中間唔俾馬
俾人封晒都自己射囉

條後防俾人當狗咁撚

上年決賽場波係少有地高水準兩隊都踢得好睇

明明賽前係對面焗攻 蘇蛇排個鳩陣搞依家到我曼焗攻

我以為好似以前細哨果球完美拋物線

今場和波都出線啦
今場主場點都易過作客德國啦

巴黎邊會俾咁多空位你攻上黎，成班都迫到咁
拿拿臨換vdb達叔拉空d位先

bruno

上場三中堅中場運波仲爽

連一個正常右翼都冇

好廢呀

拎一分都無用架
所以佢未覺得要博囉

馬狗

人地包皮有埋防守

齋睇球技唔計精神狀態
佢係世三級嚟

PSG個反擊十足十玩fifa pro club 一失波俾對面d跑狗衝晒上去

點解so9會覺得隊波夠料同人鬥攻

似文素基治對皇

1分已經出線點會無用

冇龜 牙冰帶住仲好

telles頂唔住又包皮 尼馬

今場和咪唔使睇對rb點
而家輸就梗係最緊要睇對rb點啦

電腦閘俾人爆到傻

馬狗同福狗企係中間

出錯陣
馬唔回防，福又唔識打右

我哋主場蟲

世一啦

不嬲都話尼馬先係真世三，夏神真係差半班波

一時唔偷雞做保長 盲都知曼聯要打反擊先有機

屌福唔防守就有人話係正常

入蝗簡直係斷送自己前途

歐聯另計
2場入9粒

係唔明點解出馬唔出vdb

明明越早確保出線越穩陣

唔出3中堅都預咗輸啦 唔好輸得太柒就收貨

主攻又無咩路數有威脅

咁都唔吹

冇回塘過，仲多左瓣派牌

打交啦

廢特on9???????

上次呢個陣唔差佢咪照出

麥隊d波其實可以甩快少少
個個都控2腳隊波就好撚慢

又出場

紅得都似

唔使紅要還神

Fred保贊上身？

牙fred忽撚左呀

怪自己輸比最容易食過隊

好野唔洗睇了

fred係咪紅得

又黎

費特有無帶個腦出場？？？

包皮呢啲好波還好波但都係契弟格嚟

歌王

想中間夠守力得黎 想打左右用速度爆人地兩隻廢閘 但我地福馬今日狀態低迷

點解曼啲人次次都係衰呢啲

paredes 兩秒後先跌
迪馬教

上腦

on9 fred弱智?

Fred

死唔去

紅硬

好彩黃

仲要擺馬出黎企
fred mctom一壓前 比人打反擊就隨時輸多幾球

執到啦

佢世界盃果陣d動作已經夠狗閪啦

好on9

好撚彩

屁馬同fred有冇計傾呢？都係同鄉

屌 on9 Fred

仲乜9

好撚彩 好撚好彩

咁好彩

屌 傻撚咗？

前幾日吹奏廢特果班呢

廢特真心廢

醒少少自己訓落地咪算
咁樣比人引到
on9仔

重要人地黃我有冇睇錯

尼馬第一個就拉住佢啦

仲以為重演對熱狗果場

講明先福唔係100%唔回防
都有過疾衝半場搶波
但係對比起嚟都係偏少

btw我搵到馬狗跑全場回防到禁區嘅片

屌你咁都頂落去 想出場咩

paredes反應算慢

屌你老母費特

頭先攬住傾咗幾句

好在佢fing頭o姐

收嗲啦fred重咁多嗲

生性啦

屌佢老母咪得 出手出頭咁on9

有

fred真係唔撚識傳波

其實咁樣撞一係唔俾
一係就紅
會黃既咩

所以咪話有冇計傾唔知講啲咩

同意

可能florenzi都突個頭出黎哄fred先

邊度出手

屌你老母收嗲啦廢特 仲嘈

係囉

fing個頭所以黃

其實好小事姐 同面都有用頭頂你

用Dean做準則

我哋爆炸同福都試過頭撞頭拎紅牌

今場用翻馬真係on9
情願你放多個中堅
好過馬行行企企

喂 返國家隊先撞佢啦

係 對方郁先
正常應該係Fred訓

8號黎

上場傳球成功率96%

Fred係咪onL9仲嘈

英超既話一定紅

好彩條死矮仔唔夠高撞

佢自己失果啲咪鳩衝番去幫囉

I mean屌鳩返佢咪算 一係完場入更衣室先打鳩佢

好撚好彩唔使紅

fred好幾場又上頭

走甩咗張紅仲喺度咁多聲氣

屌專心打波啦 仲喺到嘈

嚴格嚟講佢係揈頭 唔係用力撞

Fred似fing頭Fung唔中對面

卡雲尼要落到後面同awb one two

演技嚟講hehe>>fred

馬仔換馬迪 控球 專心打防反好過啦 冇鳩用

華拉提矮2個球

無撚得踢 兩隻翼又過唔到人 又唔走位 又慢

頂得咁差...

空晒任頂都咁正

華拉堤mark龜

對面揾兩個米六嘅mark兩個米九嘅

半場換走佢啦，又456

搖頭 無頂埋去

出vdb好過出馬啦 打少個咁

你都弱撚智係換都唔係換馬迪

包皮就真係咩都識啲 唔係一味屈速 曼前鋒

我覺得今場Fred應該會紅

換走Fred啦

龜隻手

我地都試過fred mark vvd

出mctom fred要打3後衛啦 後場冇人做波上

係喎諗住同分計對賽

psg 成班個格都咁西

成班playboy

既然搵矮仔mark就爆多d底玩角球啦

上季睇佢決賽對拜
唔知食錯咩藥啲把握力差到

同麥龜講手

成隊都冚家鏟黎

轉邊畀完telles 福狗都唔起步入禁區 反而馬識走下

Psg成班真係撩交打
林美拉幾時過去

馬真係要雪下佢等佢餓下波
毫無建樹

邊識呢啲

卡有火

笑死識波到
換馬迪畀屁馬包皮強姦

福同馬消失左

呢球逼得算好

係咪睇唔起麥雞

hehe半場返到去應該屌撚死佢

下半場又要換埋普入嚟

卡叔係我曼明顯高半班

叫馬災去邊度搵窿捐

災難馬已隱形

今場AWB Mctom 好似幾好

diallo撚龜

佢拉唔跌麥龜仲要自己跌

包皮守到幾深，根本係睇教練指示

馬狗迫又唔迫 第二點又唔撚搶

卡叔同施華咁有定力先可以出於污泥而不染

係人都知馬仔會拐翻右腳

識玩梗係換美斯入黎

隻龜好廢

呢下福幾好

唔比落底

馬冇左腳

屌 踢乜撚

守到telles波都出唔到

馬狗搵到個波未呀 又話打左翼好啲
好條撚

而家既馬仔衰過2年前隻山狗
山狗都話勸力

對住自己既接班人，馬舒亞踢好啲得唔得

馬望都唔望cavani係邊就求其比

包皮一掂波好似較左快鏡咁

又係識用左腳唔去用

硬係覺得成班人波都攞唔掂

身型嘅差距
成日見fred拉唔跌對面嘅前鋒

射啦仆街

俾awb落底正路好多喎不過係過得靚

真係愈嚟愈唔鐘意馬斯亞 啲態度同表現完全反感

阿妹要落場了

18歲之後全部都係直接扣大位

普巴準備又要救世

馬真係好on9

連

呢球過得靚傳中都幾好

fred交多幾球醫院波就應該紅得

妹代馬啦

無限體力
同埋顯出咗telles跟唔到

lin妹熱身

直接控前試下射都好丫

Awb隻腳咩料

普巴換Fred?

分分鐘連可能好過福馬

明顯要換fred

好彩

1-1

福goal!!!

Goal

own goal

Goal!!!!

福狗 goalllllll

和！！！！！！

-6到

咪係 短跑第一喎

福 咁都執到球

有運

咁都入

咁樣執一球

thank you

-6足球

lin最後見佢嗰場打左翼有文有路

馬射大力d得唔得

我覺得福今場幾好

王子球場王子阿福

傻福

反福又豬

竟然有啲狗屎運

AWB好波啦執得返仲比到

公平啦，一人-6一球

杜曹場場俾福狗中出

又係靠人自爆 笑到仆街

傻人有傻福

係咪反福又輸啊？

皮利拉 反應快過卡雲尼

邊個話尻ban 冇用

-6到
好波不如好運

VDB上場已經證明咗佢好過普巴條撚樣多多聲啦吓嘛

福打左入到波，打右又得

馬就左右都咁撚廢，冇助攻冇入波

福又然

馬球射波都要讚，但可以多d力水

次次都比福符碌救全家

唔係入波先講
有冇人覺得右福好d

蘇蛇 負碌足球

話撚咗係咪都射

巴黎愛助攻

轉陣，守和

咁牙妹可能又冇得出住

阿妹可以坐返低先

我福

我覺呀
今場d推人扭波幾好

今場佢唔差, 對面左路防守比較弱

燈到
馬仔射得幾靚
Awb勤力
福有射神

福踢右邊真係勁好多 運都有埋

嚇撚死，包皮

今場和就首名出線

換撚走馬出3中堅啦

慢鏡睇佢燙咋，應該驚飛機

包皮真條好痴線....

對PSG守撚咩 攻佢啦

唔係馬射有撚呢球入波

笑撚死 點解可以咁好彩

上場都係

隻腳腫撚到豬蹄咁呀
點出呀

牙冰

我曼傳統 -6

好彩牙冰long一long

其實馬可以射得好d

福仔真係天才 計算好晒 特登射折射波

仲以為佢咁都笠到原來中人

依家Trashford右邊有埋9入

呢個陣仲唔夠守

下季all in 買包皮啦

咁頭先尼馬入都係咁岩彈到人先到佢腳啫

卡叔教awb守

前鋒教後衛防守 笑死

踢佢唔好飆都正常嘅

買sancho都要俾人撚幾個月
追包皮會點

買下欄好過喇

卡叔防守仲淡定過awb

話晒舊球會

上面話換妹 我寧願睇廢lin都唔睇妹

-6足球永不死

迪馬狗儲緊氣 下半場過嚟含撚

其實對面7號都ok 唔差得過lin 可以考慮入手

同分計得失球定對賽

有冇咁誇

telles果邊小心

Cls

福5場6球 歐聯神射手同夏撚排緊第一

俾人掃翻幾條友轉頭
尼馬已經係一個樣板

好似對賽

對賽
所以和呢場就99%首名

diallo點解讀謝路

打右佢係咁衝係咁跑，唔會下下cut in射

佢起碼鳩鳩下識入波 馬撚都係唔知做乜

啲人係咪會話 福>包皮

但都俾人屌到pk

利申，我有份屌

對賽 如果對賽都一樣先計得失
好似係

屌你fred

好撚驚fred

rip fred

不如比費特抖下

已經搶咗hehe 俾條生路行下啦

對面中場隻8號仲想扮野

Fred可唔可以唔好上腦

卡叔又滿天飛，你班撚屌係咪想玩死佢

嚇死

今場有啲迷失

定係paredes黃

好撚彩 fred睇路啦屌

我哋前季反cap都係靠負碌足球

半場好換走廢特好驚

明顯想報仇

右翼？

唔係俾費特啦 對面遲到咁

係 吹佢插水

對面個8號都好煩下

鬧錯人

成班都係狗黎

阿根廷人全部狗黎

可以準備出普巴啦

俾人剷呀

有冇Link

半場要換vdb/matic啦

fred係踩人個個

又係Fred

起身追波啦馬狗

嚇撚死

睇精華睇數據咪覺得福>>>>包皮下欄

少隱形
應該防反唔夠快跟唔到

條友鏟佢喎

走甩2張紅牌

仲想

Late tackle

唔好馬伯啦

我係驚佢同球證嘈多兩嘈叫佢出場

尼馬回後扭波fred好快紅

Fred想點？

華拉提重點mark佢 梗係少掂波

想引 fred 紅

Fred換vdb好啲

第一張就係 啱啱嗰球邊係

掃普巴掃馬仔

其實fred踩中佢

快撚D換走Fred

但都踢到波先

唔掂，半場換走Fred
唔係又456

正式宣布 曼不死人 廢特

球證都幫廢特幫到盡

木狗格狗唔肯比
咁都叫比人撚

點解包皮點都出到個波

估唔到等咗咁耐我哋終於都有個不死人中場

班友依家個個搞9 Fred引佢紅

起動全場最快

般奴今場

踢左中右都掂 差幾班波

般狗 fred out
Vdb pogba in

球證對眼咁撚勁

paredes同之前lamela有咩分別

DDG

半場要換fred啦

好驚awb對住包皮尼馬落鏟輸12m

呢到好多人都係睇數據當睇咗波

好驚
keep住和好驚好似上場對決咁
但角色互換

又差d輸

巴西防中

打返3中堅啦 依家仲係1:1真係-6嘅極致

fred掃蕩呢個位可以換邊個
vdb定文沙

真
希望佢可以黎曼聯教下班契弟出波

大家都係Argentina

廢連輕鬆過

左邊要塞多個人幫手

班傻鳩話唔睇數據睇咩
早兩日仲話福同熱狗son/傾有得比

有時可以猜多腳，般就咁一野踢上去失球權

呢啲中場對面交失費同麥好習慣即時彈
其實可以控多下

卡斯米路法賓奴

paredes撚到自己有牌

福馬踢到咁同無正前有乜分別
而家下欄呢type賣少見少
右翼仲可以有代替品

馬完全無諗過走位向前衝

前面有卡叔hold波真係明顯穩陣好多

又插

邊球

又碌

Mctom 連人帶波

尼馬

幾時換走馬同Fred

隻屁狗又碌

屁馬碌完未

10分

咁都要滾幾下

麥湯

又係咁玩 on9

屁馬？？？

尼馬慢慢碌

扮撚哂野摸住右腳做乜

係踩到嘅 明顯無心

影帝又黎

明顯俾個下馬威你